連登巴打全體心聲 : 支持立法23 條, 全面融合大灣區 !

取消外國干預既所有政策

取消聯繫滙率，全匪幣吖笨

一早就要取消關口